[圖] 韓國瑜愛情摩天輪今落成，鄉民：是在為罷免自己做勢？

［記者黃旭磊／高雄報導］民眾本週於高雄港碼頭發現嶄新摩天輪現身，由於轉一圈約30秒形容為「快槍俠專用」；業者澄清指出，此設備並非高雄市長韓國瑜的愛情摩天輪，而是「氣球飛輪」，將在五一勞動連假營運，歡迎民眾搭乘。

愛情摩天輪落成後，網民紛紛表示：「高雄眼？」、「韓總是怕大家6月6日忘了去投票啦」、「韓國瑜484真的把高雄人當白痴？」、「代言人是羅志祥嗎？」

愛河水甘甘

diu nei jm9???

海洋公園小朋友玩嗰啲機動遊戲都高過佢

超出左我對摩天輪既理解

c朗跳一跳會唔會仲高過佢？

直頭好玩過佢

不過屌佢老母臭屄就嚟要拆

坐左上去都幾撚尷尬

點解咁撚支那 feel

「代言人是羅志祥嗎？」

咁撚矮點談情

曾志偉同王祖藍騎膊馬都高撚過呢嚿嘢啦

韓国魚真係做乜都柒過人

這個只是「輪」。
如果真的要給它一個名字，可以叫「摩地輪」。

666?

6月6日星期6

摩天輪咁矮叫風火輪啦

唯一令佢有價值既可能係加速轉動變刺激機動遊戲

比人圍觀同收聽

功德無量放生機

夠唔夠做前戲

我試過自己一個坐好爽

成個兒童王國都好正

好懷念呢個位

嘩屌 好羞家

想同韓總做愛

好撚mean

其實係咪裝飾黎

起舊咁嘅嘢做乜鳩

肯定係叫摩天輛

我屌
條友真係cls

除完褲即刻著番應該夠時間

青蛙跳樓機

有冇佢個女d相

what the fuck

On9真係可以冇極限

30秒一圈都唔慢啦

30秒

仲衰過兒童王國

JM9

笑撚到仆街

功德無量放生機嚟㗎嘛

屌

轉得果一陣有咩用

推埋呢個 幫下手share個link 未夠人睇到

葵涌警署自編自導火魔事件視線已成功被轉移

作用就是為罷韓做勢

個名叫蛙蛙跳
不過我最鍾意都係砵砵火車頭

即刻分手

冒險樂園

到底個摩天輪用咩轉速
個半徑咁撚短
正常轉速應該變左龜速咁

666投票
罷免韓國瑜 光復高雄

其實係咪同一款嚟好似

業者澄清指出，此設備並非高雄市長韓國瑜的愛情摩天輪，而是「氣球飛輪」

唔係話嗰舊嘢唔關韓國瑜事咩

頂，我刷緊牙

可能30秒轉10圈

要睇埋理想嘅圖先正

中時不意外

韓國瑜輸未？？
老共滲透台灣輸左未？

是咪商場嗰種入一蚊可以玩嘅機動遊戲

高達人都幾撚蠢

咁樣擒條梯就可以掂到軸心 認真架

比Lego人玩既?

黃埔冒險樂園摩天輪

係咪直接將海洋公園果個運過去？
之前話過會拆

5歲去過第二次去就冇咗

認輸師

正想講 連黃埔冒險樂園都不如
比佢管台灣真係死路一條

仆你個街

同冒險樂園俾細路仔玩個d有乜分別

想渣下波 摷下都做唔到 就唔好叫愛情摩天輪啦

Matched

中時

摩地輪

發大財

屌你海記以前個太空摩天輪都好溝女過佢

位於摩地道的輪

屌你

要3秒1個圈先夠刺激

屌
完全浪費錢

柒到.....

：BB我地一齊去左愛情摩天輪呀！
：分手啦

屌你劉偉強得來又有啲王家衛

高雄果個仲細啲，得6個廂

佢都係用心良苦想自己快啲可以被退位放假啫

哇，屌

C朗係上面強姦一流

連我地香港人都知依間報館咩料

乜撚野黎

坐過係中間個位同啲細路一齊玩

未見過

30秒一圈係咪連埋上落客

俾細路仔玩架

Jm9

請善用不推文回覆

好似差唔多款

搵唔到投資者係咁

諗起之前有段片就係台灣youtuber去尼泊爾遊樂場坐個摩天輪，個摩天輪快到一個點，笑死我

mola mola

好耐冇見

夠快咪變機動遊戲

好偉大的工程
支共的頭腦

業者澄清指出，此設備並非高雄市長韓國瑜的愛情摩天輪，而是「氣球飛輪」，將在五一勞動連假營運，歡迎民眾搭乘。

俾三歲小朋友玩的愛情摩天輪

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲

膠到。。派膠都有正皮

光復高雄不遠了

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

好似好好玩

廟細燈籠大

五歲以上不適用

是在為自已被罷免造勢嗎

唔好亂講喎明明多咗一舊，好明顯自煮燃發啦

其實幾安全，最嚴重成卡脫落下墜都唔會死

好撚7囉

佢唔著草選總統基本上做呢d柒野都大把人撐佢啦
真係自己攞嚟衰

晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

網友驚見迷你摩天輪再酸韓 高市府否認是愛情摩天輪

笑左笑 然後心諗jm9

個公園

我玩蛙蛙跳仲驚過啲細路

我都諗起

去親都坐呢個

下咁細

高雄市政府屬意建造的雙環摩天輪，因土地仍「卡關」，無法推進。圖／高雄市經發局提供

。。。。。

呢個又幾型

咁撚細個??

比小朋友玩？